JT 九成會歸「西」，立此存照

選完之後，Hea 曾為逃避同貪曾赤柱團聚，九成九都會去西方國家，佢成家美國籍，當然回歸美帝懷抱，要求政治庇護。而參選只是要求政治庇護的棋， 立此存照

根據《香港特別行政區基本法》第44條，香港特別行政區行政長官必須符合以下所有條件：
在外國無居留權
是香港特別行政區永久性居民中的中國公民